---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2849"
date: "2007-03-30T15:21:06"
uploadBy:
- "Fruehauf Jan Niklas"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo,
das mit dem Interface fürchtete ich zwar anfangs auch, aber nach einigen Experimenten beträgt der abstand zur Wasseroberfläche mehr als 3cm.
Demnächst stelle ich die Verbesserung( Spitze abgändert, Antrieb anders) rein.